如果有元朗嘅手足走唔到需要地方休息

第一次開post 希望係幫到有需要嘅手足

今日同老婆落樓下買老婆餅,
見到好多好年輕嘅朋友,
老婆話好擔心而家仲有人走唔到,
所以如果有想食個麵/揾個地方休息嘅手足可以聯絡我

Push

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命